林奠的錄音無乜背景雜聲，完全唔似偷錄

好心造假都認真D啦

仲呃埋報料費

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

YOU JUMP
I JUMP!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！